{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083732",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "수작부리는 카페"
    },
    "text": "毎週月曜日と火曜日は定休日です。パンを焼く日は水曜日、土曜日、日曜日です。ブランチメニューは毎日可能です。駐車場は、カフェ前の道路や路地を入ると駐車場があります。 また、ペットと一緒に来店することも可能です。このカフェは韓国人の食卓(手作りパン/火鍋ピザ)に出演したカフェです。営業時間は毎日10:30から19:30までで、主なメニューはクロワッサンサンドイッチ8,000ウォン、ルッコラベーコンピザ23,000ウォン、茂朱に惚れたリンゴピザ21,000ウォン、マルゲリータピザ18,000ウォン、ミルクに落ちたイチゴ6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:30から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は毎週月曜日と火曜日です。"
        },
        {
            "question": "パンを焼く日はいつですか？",
            "answer": "パンを焼く日は水曜日、土曜日、日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ブランチメニューはいつ注文できますか？",
            "answer": "ブランチメニューは毎日可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は、カフェ前の道路や路地を入るとあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来店することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に来店することも可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "このカフェは韓国人の食卓(手作りパン/火鍋ピザ)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンサンドイッチの値段は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルッコラベーコンピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルッコラベーコンピザの値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "茂朱に惚れたリンゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "茂朱に惚れたリンゴピザの値段は21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マルゲリータピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "マルゲリータピザの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクに落ちたイチゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクに落ちたイチゴの値段は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 375
    }
}